Don da yo ！個市又日日爆上Yo

Don da yo ！個股市又再勁爆上Yo！
今日一黎又上500點爽歪歪Yo
淡友又埋單Yo
check it out